共產黨用陰招了

‪看到對手開始無棋，放火破壞都用上了，現在對手明顯想用依種方式使世界不能站在我那邊，建議大家應該要停止或避開依種方式，感覺下次可能會係燒車，燒商店，別上了別人的圈套‬

我知不切割，但對方正正在利用依一點，我們要靈活應對

台灣巴打

我都覺，連登應該趁早訂立行動守則，列明有邊啲一定唔可以做，手足見有人做就阻止，邊個做左，我地有足夠理由同全世界講佢係鬼

柒婆唔死全家？？？
慰問死物都唔慰問傷者
個個流曬血 又打到殘廢？

push by myself

自推